唔舉美國旗，唔通舉抽氣扇，五星紅旗咩，多鳩餘

人地都請得肥佬黎去白宮，你班鳩佬仲係度婆婆媽媽

推! 8月5罷工!!!!!

今日(7月29)1500-1830會有義工係旺角東天橋擺街站等無上連登的市民都可以寫底感受比我地,希望大家支持
【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

咁撚婆媽咪撚學人反抗啦